各位夜間司機你好 記住經過狗屋開音樂會

一經過就響 一路響一路唱歌
各位貨車司機 深夜巴士司機 的士司機
靠你了

召喚埋響喉撚

有冇夾ban撚 拎埋個amplifer去玩

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

小心嘈到居民

唔好玩到逆轉(利申:黃大仙居民)

有冇啲路係只向住狗屋

push

快閃幻彩fing啷啷

揾D冇居民狗屋，一係放大量狗聽音樂，如果D狗敢走，勇放就遊覽下狗局

突破盲點，用強光